吳亦凡啲歌好唔好聽、？

😋

狗也不屌

好聽 skrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr🤙🤙🤙

牛b死了